中環站疑列車相撞 港鐵：早上服務可能受影響

凌晨約3時，港鐵荃灣綫中環站據報有列車相撞，一車長曾經被困，要由消防救出，另一車長腳部受傷。

港鐵表示，荃灣綫列車於今晨約3時、在中環站附近發生事故，早上服務可能受影響。

繼續返工

原來地鐵真係會撞車

八九點返工peak會正常返

唔撚係卦.jpg

撞車演習？

中環 金鐘收左皮

更新

早上荃灣線來往尖沙咀站和中環站服務暫停，來往荃灣站和尖沙咀站維持3分半鐘一班車，港鐵呼籲乘客過海可使用其他鐵線或使用其他交通工具。

過唔撚到海聽日仲唔收皮
留名睇紅隧聽日炒車塞餐懵，小輪應該就無事嘅

以為咁就唔使返工？

點解會撞到既？二邊都係人手控制？
朝早返工大獲啦

將軍澳線多人到仆街啦。。。

又玩打工仔
屌你老母狗鐵

撞得好勁?

新系統？

星期一先搞啲咁嘅野
番工續集3之地鐵玩完 今日獻映

應該係

應該都係
唔勁都唔會公開啦

如果服務時間先撞咪冚家剷

死人姐

只有香港人踩港鐵

mtr service update 瞓緊覺冇更新

終於輸比官方

佢話ok就ok

應該唔會有人咁堅持兜將軍澳線
我當你旺角過中環，兜線差唔多要成粒鐘

不如搭巴士或者過尖沙咀搭小輪

其實半夜係會試車好似新系統或者做工程，一轉mode就可以無視安全距離

凌晨約3時，港鐵荃灣綫中環站據報有列車相撞，一車長曾經被困，要由消防救出，另一車長腳部受傷。

被困喎，你話呢

東涌綫應該仆街先，成條荃灣綫過海嘅人應該會揀東涌綫去香港，多過兜觀塘綫去北角過海

正啊喂

有人受傷喎

首當其衝ㄧ定係紅磡入隧道前個巴士站，搭東鐵嗰啲排隊等上巴士過海。

機場快線都molamola

RM同Fallback都有？

撞到要call消防
應該唔係輕微碰撞啦

仲要regular 都8分鐘一班車，呢鑊荔景仲唔陸沉

荔景站應該會逼到爆

跟住東涌綫就會係呢個時候訊號故障

金博士腳頭好

咁就好睇喇

咁睇來將軍澳線都好快會有訊號故障

新系統係咪無線？

南昌站應該都會迫到爆

燈埋東涌綫

紫色線應該係停電
由綠色線行

新系統

今次個莊仆硬街
仲要開埋紅隧炒車同小輪撞船
紅隧1賠0.5
小輪1賠20

仲未計路面交通

報晒警又有人被困
消防車都黎埋
邊有得唔公開

以地鐵性格 咁早報定即係六點頭班車之前有信心fix到

兩列列車相撞，一名車長腳部受傷，另一名車長被困。

我而家準備換衫出門口搭紅隧頭班車了

巴打call 定uber 早啲過海

唔係掛

好難講，咁撞法有排搞

抵死

依家換緊衫準備出門

撞完又要機電署又消防，仲要拖走兩部車，隊道實有野爛，又要整，有排整

唔係應冇信心頭班車之前搞得掂 先至咁早報定俾大家聽咩

行定去碼頭搭船好過啦

碼頭出現人龍

荃灣線無人買呀！
呢張圖乜玄機黎架？
個莊贏到！

啱啱打開新聞以為自己睇錯

放假L表示食住花生等睇好戲

成日都係就嚟整好先出push
跟住就話服務受阻唔夠十分鐘
但明明之前已經慢車咗成個鐘

連登出名燈

哈哈哈
年年加價抵你死

右上角顯示 100毛 上市公司 出品

同腦細講定港鐵撞車

住屯門嘅騎牛騎馬過海啦

等睇政府叫傭主包容
彈性處理

喂你而家已經知道仲有得俾你遲到咩？！而家除咗地鐵冇其他交通工具喇咩？

牛牛唔游水
牛牛有靈性

爹，我啱先搭果架地鐵瀨屎呀！

根據連登登力，紅綠藍線仲有西鐵都應該收皮啦

而家好打電話call醒啲同事起身返工喇

講到好似你冇份搭咁

有d人冇地鐵就唔識出街架啦

逼晒塔 天星小輪
一陣超載就~~~

第ㄧ屆三項鐵人番工大賽開始

返9點係咪要依家出定門口

第二屆喇

沉船。。。。

就大獲拿
港鐵車長實唔記得關門就開車
仲有大陸個啲追撞事故

東涌、將軍澳撚將成為大贏家 暫時嚟講

等睇骨牌
上次紀錄4線全壞, 睇下有冇希望打破

記得拎定遲到聲明

一個禮拜都唔知會唔會搭到一次

打車最實際

打你老母個臭閪

點解會撞？

馬屎坑咁撚蠢
埋定計時炸彈咁早, 人都無走就爆

撞車又點 早啲出門口啦 朝早咪撚遲到

聽日中環路面情況會點

一星期一事故
閪鐵服務Keep住閪 車費照加
估唔到當年龍咁威 鄭中基昆家英哥地鐵賴屎
10幾年前係荒誕笑話 地鐵邊有可能出事
10幾年後想笑都笑唔出

其實計地理位置係最大鑊
過海果段係最低的位置
無動力 要拉返架車上黎唔係講玩！

留名訓醒排長龍

朝早六點都未整好既話應該都撞得幾金

屌返完通宵七點收工
迫到返屋企可能十二點

唔使返屋企
係公司訓到第2日繼續返

地鐵友？

繼續加價

直接就地埋左佢

新加坡之前撞車好似又係呢套系統

依家係 尖沙嘴過海果段
喺海底呀！露天易搞好多

係咪要而家出門口

我都係收七點呀！絲打~

地鐵都撞車 cls

係，其實都好多地方用緊，就算香港南港島線已經用緊，西鐵馬鐵迪士尼都用緊比較舊款既model

屌！
不如 告9裸跑條友破壞地鐵風水 丫笨！

要過海嘅巴絲 RIP

我番7點

地下鐵碰著它

好彩係測試出事 到實戰真有人死傷

西鐵線聽日千祈唔好有事

之前已經有單港鐵車長唔記得關全車閘門開車
等睇幾時爆單大嘅出黎

沉默對望車廂中

今次有2個車長受傷呀！
你唔當佢哋係人？

聽講車門都飛埋

紅磡站又勁多人

更新

現場消息稱，事發時港鐵正進行信號系統測試，在荃灣線上，分別有一列列車由中環站向金鐘站，另一列列車由金鐘站往中環站，當經過一個交接位時，2列車發生擦撞，初步涉及2卡車廂受損，據稱有車門甩脫。事故中，2名車長受傷，可以自行登上救護車送院治理。目前港鐵已派出大批工程人員到場檢查，了解事故原因及損毀倩況。

之前又唔識自動停車
係咪有bug

同新加坡個單好似

好離譜 cls

山竹有續集

挑咁細單嘢
冇料到

仲有唔夠一個鐘就開頭班車

撞爛哂條隧道
整返幾年先啦

我唔撚信佢敢即刻清場開

咁你想點？
要大單嘢咪等沙中線囉

要加個「突發」先得

一陣玩埋出軌

支01有新相

通車cut晒巴士線
再爆大鑊

咁樣攔腰撞好大機會都出咗軌 未公佈啫

相撞但兩個車長未死得 即係都唔算好嚴重啦

本身諗住入嚟睇肉餅

側欄要整 實整唔切咖嗱
佢九點多人個時整單大獲野仲麻煩

仲行得走得未算大命囉

現場消息稱，事發時兩列列車正在行駛，途至兩條路軌的交匯時，疑信號失靈，兩列車均未及煞掣導致意外。肇事位置為中環至金鐘的管道內，其中一列為往中環方向列車、另一列則由中環往金鐘。據悉，兩列車在道岔發生擦撞，兩列車均有損毀。港鐵人員正在現場調查事故起因，工程人員亦正進行緊急維修。

個野壞左

cls

真係新不如舊

相撞就相撞啦，係要語言偽術話係擦撞，屌你老母！

依家未算最差
出年西鐵綫同馬鞍山綫合併
一條綫四十幾個站
一壞車就大獲

到時候有唔少巴士線都會取消
一壞車就好精彩

呢個腦魔係呢係時間用好正

港鐵同政府將有好多彈要拆

過兩日供應商好似嚟香港開會
依家搞單咁嘅嘢

唔會太大問題
中途好多側線同渡線
有事可以斬開一截截咁行，只停有問題個段

更新

港鐵指，荃灣綫來往尖沙咀站和中環站服務早上暫停，來往荃灣站和尖沙咀站維持三分半鐘一班車，呼籲乘客過海可使用其他鐵路綫或其他交通工具。

荃灣綫來往尖沙咀站和中環站服務早上暫停

炸咗條過海隧道咪得

架車係隧道移左位用咩方法可以搬返好
咁窄

變形, 新幹線戰士!

用液壓拉返正掛

清場就易

但佢要 test 幾多次先敢上客？

好彩無客
成車客就大獲

用返舊系統

理想歸理想
現實係有一個站壞車成個香港朝早都會收哂皮

死既係香港人，又吾係權貴，有乜所謂。

全部慢駛

電車mode

開返金鐘站了

留名睇mtr派人黎負皮

咁搞法放工都未必搞得掂
我估好多嘢要聽日凌晨 [車廠 <-> 中環站] 收哂車先有得搞

睇個勢東涌線陸沉都得喇
而家出定門口差唔多

咁講真做得呢一步班次一定亂
其他part仲行到車止下血已經算好

射波啦

根據d 相
消防救援係中環, 果兩個司機亦係中環上救護車
如果係過海段條隧道內
係咪尖沙咀/金鐘出站會近d, 出事司機點解去返中環出站

利申: 鳩估, 純9up
乜柒都唔識, 純推測, 有錯勿插

開番你敢唔敢上

睇黎架列車應該未落海
點計都係近中環站既管道內

而家即係點？九龍塘出金鐘要點去？正常咁？

尖沙咀站出， 轉小輪再自己搞掂佢

無事啦

搭到太子轉荃灣綫直出金鐘

攔腰嘅話應該係綠色箭咀果個位

港鐵：好撚彩早排賣曬廣告話有機會壞打定底姐

開番未?

係立體架, 應該係月台前面個較剪位

唔識睇唔好9up啦弱智

頭班車準備開出

過海冇事啦

出事都而家三粒鐘 狗鐵仲未可以話比人聽損毀狀況， 係咪又要乎都高層訓醒新聞檢查完先講得

中環站撞點解唔喺中環出

港鐵咁有信心開金鐘？

冇事就瞓多陣

金鐘唔開好大獲

夠位調頭咪開埋金鐘

金鐘有側線調頭

會唔會少咗車用?

少兩抽就唔覺嘅
想睇3分半調唔調得切頭就真

提早退役啦
整得嚟都換新車

側線放到3抽車，實調得切頭

新車得新signal，呢家咁仲夠膽行？

ok嘅
上環封站嗰兩日都做到

通常一有壓力觀塘線同東鐵都極度高危

今次WiFi 累人
用返傳統啦

呢啲時侯 人手分分鐘仲可靠
唔好盲目相信自動化

wifi

如果係嘅話咁個車頭啲料真係幾好
新聞報個車長都仲行到上白車

做乜要話畀你聽
佢哋話ok就ok啦

屯門啲人要耕田邊駛出中環

應該好快有內部流出。

有冇巴絲係中環金鐘

lm

又重蹈獅城地鐵覆轍- Come into a contact

金鐘線含撚

又搭巴士返工

咁如果係交接位個度二十度左右擦過又好合理，可以用兩個字形容到情況

突發：全日收皮！

人在金鐘

好撚大獲咁喎

商台有相

荔景都未必上到車啦
南昌站9成淨係等

而家金鐘到中環仲有服務
咁係咪都唔使罰錢？

可咩能，受影唔受影響而家已經知啦
學埋哂d 高官咁無承擔真係好垃圾

港台：港鐵相信中環至金鐘站服務今天內無法恢復

終於有相

個2架車應該仲到未搬走

呢度咩位置？ 有光管係頂

人在去金鐘架車到
去到金鐘 停左好耐

mtr service update班維穩佬今次要點解釋好

負皮既柒頭睇新聞啦

似係d換綫位相撞

可能負皮果個係老細黎
我就秒正皮左

終於追上了偉大祖國的步伐了

金鐘實多人到仆街啦咁
快d打比同事叫佢地返工啦

去金鐘會唔會慢左

今天內無法恢復，狂賀

金鐘玩撚完

應該金鐘站對落列車停放路軌
張相俾獅城人睇

嘩屌

坐船

金鐘去荃灣有無影響

官方相唔敢show 另外一邊

停左10分鐘先入

支那系統終於出事

荃灣出太子咩環境

緊係啦，災難片級數，雖然我估好快會有人流出

法國佬嘢

睇荃灣站返車廠路段，列車損毀部分應該全部覆蓋

當全世界都諗住坐船
都係早d出門安全d
廢事逼到仆街

開返觀塘線過海疏導啦

法國佬架

深圳野黎

尖咀去金鐘停完又停 屌
同埋站同站之間都停耐左

半個鐘到

起地鐵就cut巴士
成撚日出左事就叫人搭巴士
屌你老母當人condom

12頁都未見到車身嚴重果張相流出

巴打 金鐘去荃灣咩環境？

我哋話俾你聽撞就撞啦

【06:48】港鐵車務總監劉天成表示，是次中環事故與測試新信號系統有關，其中一列車的兩個轉向架偏離路軌，需長時間搶修，今日荃灣綫中環站至金鐘站將不能提供服務，而繁忙時間會進行人流管制措施。劉天成又表示，在找出事故原因前，會全面暫停夜間新信號系統測試，並找出列車保護系統未能發揮功效原因。

罰完咪加車費

地鐵新嘅訊號系統多bug 定而民航署用嘅ATC system 多bug D

撞到出軌

即係出軌

係啦 港鐵用語係咁

狗鐵

全日

依家過到海喇 只不過無得直接係荃灣綫搭到中環 要係金鍾站落車轉港島綫搭到中環 不過都係差一個站

金鐘去荃灣係咪冇乜影響

咪撚阻我返工呀屌你老母

放工時間金鐘死硬

係過到既 但每站之間停多左幾分鐘
尖咀去金鐘個段停成十幾分鐘
利申岩岩旺角去金鐘

與外物相撞？

東涌線啦

拎賺錢線試野都幾戇鳩

明明有南線唔用，係要咁玩

冇野可以阻止到香港人返工

試訊號系統試咁撚耐都未整好
咁撚垃圾仲試乜尻 換撚左佢仲快

即係荃灣嘅中環金鐘收皮
港島嘅中環金鐘冇事？

以前覺得好搞笑，而家真係笑唔出

香港終於有追尾嘅出現
距離同大灣區融合又邁進一大步

Yes

另一架列車=外物
垃圾港鐵語言藝術

用被撞果架列車黎計 第二抽車又真係外物喎

呢家咪就係換左試用出曬事

好似全日收皮～

條條都要試新系統架

英治香港時代，搭地鐵係準時嘅象徵

又要迫車

堅尼地城去柴灣去唔去到

言語既偽術真係極致

只係撞擊測試 係為左保護市民生命安全
罰錢同加價既事以後再提 會係立法會有交代

南線可能已經用緊

啲仆街預計時間永遠吹大幾倍
講真話喇 死仆街

放假～

但一 黎就賺錢線

地鐵瀨屎

新訊號系統問題！將來若果滿曬乘客咁撞會死好多人

返工3.0

滑出～

藍線正常
紅線3.5mins一班

撞到彎左行唔到

完全～

宜家咪叫你再換撚第二個
唔係換新嘢 試乜春

好彩

收工趕緊返屋企

呢班垃圾俾人收編到成隻狗咁

發神經！
咁樣同 無檢查個廁格有無人就衝咗入去先
有乜分別？

九龍塘迫滿晒人

你up乜鳩，家庭電器買完即用唔洗試？

佢話費事開多個新類別

中環去唔到金鐘 一陣荔景 美孚實迫到仆街

沒事兒，沒事兒

而家啲文字遊戲玩撚到出神入化
出軌 = 偏離路軌
攔腰撞 = 擦撞
撞地鐵 = 與外物碰撞
跳軌 = 進入路軌範圍 = 墮軌

Service Update 直頭唔撚提停駛嗰段

慘ga

上面話已經過到 不過耐到仆街

你家庭電器試成年都成日壞都唔撚掉？

紅線好撚慢 站站都停多左 岩岩搭完

之前試過金鐘過唔到海，架車停喺月台唔開，啲人都係繼續企...明明可以去中環搭船

香港人啲應變能力唔係大家想像中咁好

以後喺街見到撞車就可以話㗎車同外物碰撞

佢地整呢個page係俾佢地滿足有場合用到呢啲懶係專業嘅用詞？

今日？

可能受影響姐
或者真係冇事呢

或者側側搏唔想咁早返公司呢

直頭用「出軌」(與外物碰撞)

又話服務大眾， 但又用埋啲唔知咩用詞， 好似呢啲鐵膠咁

好似係四線全壞個日。

入左月台比左錢邊個想出返去
加上港鐵公佈好返既時間都係揸哂價
以為好快好返啲人唔走
關應變能力閪事咩

平時壞個套係舊系統，夜晚收左車先會試新系統

屌 班垃圾廢佬收聲未？

有冇人知而家油麻地站往金鐘個月台點

頭先由尖咀去金鐘 停左好耐先行
呢兩個站都花左7-8分鐘

影相，都係影金鐘、中環站內外墟冚情況

頭先有線先話紅色線行下停下。

停一日罰幾錢 ?
十萬定廿萬

嘩

有冇ching知尖沙咀落唔落到金鐘？

四線個次又點撚樣

屌那星 坐滿人就仆街

諗住去中環站影下記者哥哥，但9:00返工，不了。

尊子都有漫畫諷刺

明日香港，沒事兒！〜

新系統幾時用
唔敢搭

罰完比幾日97折再加價一成
狗鐵又贏

如果繁忙時間

仲勁過空難

爛晒

走到 但你預會耐左
頭先我搭要7-8分鐘行駛

獅城人睇我城地鐵列車損毀狀況

啲人個腦真係裝屎

新加坡當年轉CBTC一樣試過撞車

開頭咪懶係好有風骨咁直擊報導玩踼爆
唔洗一陣已經比人收編哂
老老實實個page 摺柒佢好過

屌你老母就咁睇新聞都唔知原來咁撚大鑊

炒到成個車身結構變形
架嘢可以提早退役啦

生化危機

司機咁都冇重傷,車頭D鋼水幾好喎

金鐘站轉晤轉到車搭港島綫？

可以

好似無讀書廢老 亂up一通 好撚幼稚 屌你老母

當年軟膠扶手佢地做 test 比我踢爆有問題，即刻換過張新相話無問題

Thanks bro

話曬都英國野，如果係大陸車，應該死左啦

轉到，剛轉

荃灣去金鐘幾耐到

逐步換緊做支那貨

嘩！諗起好多年前睇過嘅公仔書，講消防員
又係炒地鐵

冇得賴司機啦
就算我當佢瞓緊覺, 冇可能系統唔自動落break整例部車

整停部車

又公道d 講當年都未有既念要輕量化梗係好鋼水
不過支那車都唔會係無辜

祖國車用咗成四十年都咁健康行緊就知勁

狗鐵仲話退役啲祖國車換支那車

果司機唔洗死

事發時佢係車尾

馬時亨！起身啦喂！

地下鐵碰著它。。。。。

食屎啦，地鐵都炒車

一撞就撞個最核心既站

咁夾親個個係邊架車

想問下而家東涌綫南昌站多唔多人

打側撞咋好彩，如果90度正面炒埋去個司機就唔個自己上白車

支那車仲重過英國車，呢家都係無輕量化過

橫掂都換強國山東車時機

屌那星 阻我返工

車頭可能唔洗炒起碼睇到

去香港方向正常人流

尖咀往金鐘唔多人反而似少左
不過要等一排先開車
出發緊

金鐘站壓力測試又創新高

住大西北，尖沙咀站迫唔迫到紅線上金鐘
淨直接巴士去金鐘好過

好的thx

吾你老母5p仔

同問

完全信唔過

4G+地鐵
Load空氣

返工，不了

四線癱瘓
迎頭相撞

當年絕無可能發生嘅事

今日一一實現

真係共享尊嚴榮耀咯

岩岩站站都行下停下 尤其尖咀去金鐘 停成十分鐘

勇士

果然

金鐘過尖沙咀要幾耐

屌

番早就港鐵事故 你肯加價時享會一起玩
又中

香港人..自求多福

想問金鐘往荃灣幾耐一班？

出現了

金鐘開始多人未？
油塘開始多人未？

金鐘去灣仔有冇影響

更正返
係更高難度嘅欄腰相撞

停一曰
機制會罰幾錢？

想問係咪港島線想去中環站係咪可以慳番?
咁紅色線去中環就冇問題?

感謝 一早就有會
都係一程巴士到金鐘穩陣

係掉番轉

炒爛左條路軌嘅話分分鐘24粒鐘都未搞得掂

特殊情況 呢鋪唔計

哈哈，正係我心裏諗到四個字，自求多福

巴士啦 暫時都路路暢通嘅

停一日唔計

佢會話封站 唔係停線

撞車

又撚港豬

個別事件不作評論

有冇巴打報下綠色轉紅色落金鐘咩環境

但老細反應都係無變 一樣要你跪底認錯
點解唔早d出門口

任何新系統發生意外
係好正常的

港島綫仲行緊唔計唔計

依款係咪同大陸買嗰啲車款嚟？

荃灣線仲行緊，唔係成條線封
就算罰都唔會罰好多，地鐵又贏

停一日
會加幾多價？

因為係自己決定停駛
所以唔算故障
唔洗罰

睇相似係扯開左個車箱

唔撞邊有得加價換大陸車

終於到站

兩個站有事，除返開就知啦

英國車⋯

迎難而上，爭當全國碰碰車排頭兵

wow

唔好講咁多住 東涌綫死咗未

好在係金鐘中環果度撞
都仲有第二選擇搭港島線
如果係尖沙咀金鐘呢d得一條線經過既地方撞就

腦細：凌晨三四點發生，點解你會唔知，點解你唔好好準備

英國車
法國新訊號

爹～

地鐵準時99.9％？定係壞車99.9% 越嚟越離譜，服務質素越低就加越多價

又有得加價啦，又有得扮改善服務！

中環超多差佬

佢咁樣玩成日紅線一定遲
想睇佢點吹個99.99%出嚟

拍戲咁

邊個放相

咁仲仆街啦！以後光明正大要買大陸車

新系統都未上production.

啱啱由綠色線轉紅色去荃灣，都幾暢順喎
Ps:可能未有人潮

架車有人咪死撚哂

d 泥係邊度黎？

好膠舊車鋼水夠硬

哇

下面果張惡搞改相都得

仆街

炒車

有人就死9梗

扮乘客

照行

公司個group開始有人send壞車新聞同流汗emojis

我已經趕緊返黎㗎喇

尖沙咀係咪可以搭紅色線去中環？

無停線罰乜撚
炒車就加價買車+將新系統升級

真炒車

中港融合，追撞不是夢
一列🇨🇳，一列🇭🇰

正，見證到地鐵都會撞車！

嘩 仆街 有人就大鳩獲喇狗鐵

好科幻feel

做乜鳩返工返到傻撚咗？

撞到咁誇

港鐵官方相影到好小事
原來咁撚大獲
學晒支那遮遮掩掩

隔音綿

spiderman vs otto

蒙撚左既新聞現場

係 不過耐啲

成棟門都扯左出去
繁忙時間既話邊邊乘客扯爛晒啦

咁炒法，個地鐵司機有無事

語言偽術黎
有行極細既字寫唔知遲幾多分鐘就當exceptional case 唔計

直情唔俾你睇，仲要追究「洩密者」責任

阻撚住個路中心

真心以為自己眼花睇錯新聞

好彩唔係繁忙時間姐

早2年有次觀塘keep 住30分鐘一班車全日 都話唔計 因為有服務比到

呢壇嘢仲大鑊過上次SMRT炒車嗰次

KLT好正常 仲好似少人咗

d隔音綿有泥？

之前撞車
CCTVB個記者叫消防比多3分鐘都做得出
呢D點會做唔出
雖然唔知係咪CCTVB 睇唔清楚支咪

拍inception ?

似係

提早退役⋯

果次真係戇鳩
叫差佬比三分鐘

東涌線咩環境

似係now

大陸車
大陸系統
大陸建設

總會死一樣

萬一架車全部人
港鐵今次就仆街了

好似拍緊奇異博士

好恐怖

全日整

大陸人 就好少有事

港島轉唔轉到車去尖沙咀個邊

剩係hi花個車頭

應該係啦

外物

搭咩車都避唔到 巴士又撞地鐵又撞

狂升
可以瘋狂加價

港島東去紅磡應該搭巴士定地鐵好

沒事兒

我走去搭巴士點知又慢又塞車
我決定賴地鐵延誤
當自己搭地鐵

哇屌原來撞到咁

尖沙咀站多唔多人 過海去金鐘

每年咁多人失踪，又真好少事
換過班死者親屬訪問就ok

乜撚嘢關公

唔怪得英國車咁嘈，無乜隔音棉

北角搭船喇

要除返一年365日
仲要計晒咁多條線
所有線停足全日都仲有99.7%
何況今次只係其中兩個站中間出事

應該係Now

新系統可以摺埋都得

北角搭船

[hide]interlock, axle counter[/hide]

我話OK就OK啦

人就唔知
但尖咀去金鐘好慢下10分鐘

我地下下解釋 我地唔洗抖啦
我話ok就 ok

唔駛換啦
用返果啲咪得

而家咩情況 要出門口紅線過海

去紅磡搭巴士算

其實佢係官方比錢，扮民間報料page

站站都停多左2-3mins

99.9%

諗其他方法啦on9

Thales今次肥仔了

數字上接近零影響

直程係now啦 有名你叫三色台
支咪黑蚊蚊得一汁橙色

金鐘過海咩情況

好似變型金剛劇照

搭緊102，而家係北角，暫停唔塞車，但已經冇位坐。

地鐵炒車，巴士飛站，的士坐地起價，uber被阻，單車配套唔支援，隧道塞車，主要幹線塞車。。。

仲有10號風球都要返工

香港人返工慘過奴隸。 。

一年365日 佢所有線壞晒 企係到企足3整日
都仲有超過99%

Thales 呢舖
MTR真係步SMRT後塵

好彩無人

祖國組件 正

Come into a contact

有客的話死好多人

港島番去荃灣條線好似冇事?

係荃灣去唔到港島?

屌，tvb打手留返係影線版傾皓鑭傳劇情啦

車長不是坐車頭？

車滿人先黎撞啦屌

5毛話英國都試過

SMRT: 我叫撚住你地睇車
MRT:
JR東日本: 都係自家野好

美孚都多人

定拍緊avengers 5

係咪你係車上面？

電影公司快d申請入去拍片
咁撚大場面, 有今生有來世呀

無咩所謂啦
都無死人
測試黎姐
睇下幾安全

拍緊死神來了-香港站

停左產點換

真係咩搭船返poly行好遠 雖然係最安全

太子咩環境
多唔多人

半小時前唔多 反而少左

執小濠灣廢車

我又可以睇hr表演今日

好似去到金鐘啦喎？

等睇呀馬生話撞左咪代表好 即係發現到問題=以後安全

拎黎做零件車再留返一卡入博物館

咪戇撚鳩盲屌啦柒頭 岩岩先睇完呢個肥仔喺99 live
Google下張福軒啦

去紅隧條路仲塞過平時
平時已經夠塞

搭巴士係中環站落再搭地鐵過堅尼地城係咪冇問題

有無車長死？

喺小蠔灣車廠拎返啲後備車卡出嚟頂住先

買多架國產算啦

災難片咁

點解咁大單野咁少人討論趕緊返工唔得閒？

我覺得今日坐巴士/uber/搭船
仲穩陣

撞到咁撚樣
今日仲敢坐地鐵

行四五個字啫都係，再唔係你到黃埔再搭六號小巴

幾耐

搭巴士去金鐘去唔北角方向得唔得
定金鐘而家要等好撚耐？

返工姐 唔洗搵命博既
見d人係咁擠入去

港島綫冇事？？？？

你鐘意逼罐頭巴士都阻唔到你

南昌往香港方向頂哂門
睇黎荔景好多人轉左車

車長冇事，應該接受相關機構協助調查

返工3-智能叛變

屌你，荃灣線爆姐
做乜撚野調景嶺站去油麻地方向多人到仆街

人多就會塞上唔到車，變成至少遲半小時

試嘢唔係假日晚試

系統明顯老化 長期超負荷

都係既唉 考試先黎搞呢d野

哇仆街, 東涌線過海方向迫唔迫

全程估計7分鐘左右

巴打幾耐到？

一個鐘就決定可以重新開番荃灣線，都幾夠勇

仲諗住搭東涌線去中環

點解兩條路同線都撞到

係, 不過預慢車

唔同軌

南昌轉港島線係咪好多人？

相反方向

倫敦對上一次相撞係 1980 年代
仲要人地成個 system 本身舊好多

往調景嶺方向多唔多人

好撚多人 唔好搭啊 落到月台就後悔

死人都唔好影響我返工呀

Bio 6

一定係因為一邊路軌綁左一個人 一邊五個人 轉去小人路軌先會撞車 港鐵贏

做咩解咗加密

我地話你知 ok 就得㗎啦

重有英國車

返工3

巴打咩站上車去邊

金鐘轉紅線要幾耐

荔景去旺角咩環境

的士佬：

試新系統出事
老化系統有冇炒車車

尖沙咀過海咩情況？

咁又公道講，唔係收車夜晚試幾時試

紅磡勁多人等過海

都唔知有無甩咗啲野係條軌度

油塘有無淪陷？

metro exodus 咁高清

呢次唔係車既問題啦
係試新信號試衰左

加乜撚嘢密呀
咩秘密得連登仔先睇得呀
定你覺得連登攞個account好難呀柒姑碌

總之話ok就ok啦

真係好撚彩今日攞左假，如果唔係到時候遲到返到公司又比老闆閪面！
上次三線收皮，遲咗兩個幾鐘，老闆原本口頭上話冇嘢！返到去塊面黑過墨屎，然後第日開會話以後再咁樣遲到直接坐的士！

依一刻仲係

OK 因為冇乘客傷，又贏

係隧道入面點清理

問返老闆 可以claim公數？係就搭呀

港島線咩情況0930有assessment

多人到

南昌係咪好多人等緊東涌線？

巴打咩站去邊

順撚到 快過平時

預早出門啦

今日又可以遲返工

好嚴重

屌你老母港鐵，
同個政府啲高官和禮義廉一樣咁垃圾。
今次仲要壞足成日，屌你老母臭化閪。

真多人定假？有無圖睇睇

好正常冇問題

測試姐
測試到冇事又駛咩測
有事咪即係個測試有用

西鐵南昌定尖東轉車好？

用得強国野係咁
下次就會撞死人
車毁人亡

日日都爆架啦

南昌for sure

金鐘轉港島咩情況

上次出完事，終於知道點restore 個舊system ,味快囉

南昌站去香港點？

剛入嚟，五毛有無解釋香港人口已經超負荷但地鐵仲要無限加價同越整越差？

Inception...

大家加油

我老細打黎係咁嘈問我點解仲未返到，本黎想落車行返去都即刻唔落，明明住公司附近嘅同時都係早我半個鐘返到手

其實 CBTC 都唔係新野
點解 Alstom-Thales 會搞成咁

香港地鐵炒車好似第一次見

船啦

幾錢人工丫？
咁西都做

油塘過鰂魚涌係咪塞到仆街

岩先美孚有條女暈左

每日行車19個鐘，淨係星期五六晚試，我驚2046 都未換到。

其實如果你地覺得列車服務係冇進步既需要，港鐵係唔會咁on9 自己拿屎上身架...

馬屎坑一吹雞落台就搞單咁ge 野

睇得出某d連登仔真係腦生草
一開始就話
一定係
中國車
中國系統
好啦 兩樣都唔係
我幫埋你啦一定有舊中國零件
連登仔又贏

就算係seltrac之前西鐵馬鐵老鼠線用咗咁耐都冇試過話炒車咁大鑊

荃灣去到奧運？

好丫 唔好比MTR 遮遮掩掩
"偏離路軌"丫拿

搭巴士冇事既

根本一定要 update，如果唔係加唔到車

更何況呢樣野全世界都做緊

係唔知點解搞到咁柒

都唔係, 同平時一樣等一兩班先上到咁

你應該話佢臨走都整鑊甘出嚟
真係天煞孤星

大家屌都冇用
咪又係要乖乖咁準時返工

中環到金鐘全日停喎

船 一向最穩嫁啦係要等囉 去到土瓜灣再睇情況上巴士

星期一又送大禮

搞咩

東鐵火炭沙田唔多人

丁嘉俊有講，其他地方係全線封閉做，update 完就開番

仲有阻住人嘅記者就一定係cctvb
邊個話係隔離台就係TVB打手係五毛

點樣清湯

同埋 Alston 同 Thales 兩間廠係其他地方應該都已經做過唔少呢類 project？咁都可以柒真係好垃圾

又唔係實驗性新野

中環至金鐘
可以改用港島綫

鑽地開多條地鐵
同搞埋地下街 就差唔多
根本香港地面啲人多到陸沉咁款

又開返？

真係好撚憎由689傳落來嘅「語言偽術」

現在是兩架車相撞呀，是相撞呀！

香港有兩架地鐵相撞

麻辣五小

荔景同平時差唔多

如果香港全線封閉一年

Sor 睇錯 尖咀至中環全日停

只停荃灣綫段？

地鐵 d engineer 廢到核爆

東鐵紅磡站係咪塞到痴線

新系統=大陸那套？

mtr

有圖證明到咪得囉 嘈

有咩衝突？

幾時一次過開埋沙中線公測

主流傳媒都係講緊相撞嘅
SCMP都係用緊collide

尖咀至金鐘呢

李:我話ok就ok

只係停荃灣線金鐘去中環嗰段 去港島線轉堅尼地就得

鬼佬管理真係垃圾

佢側面撞，擦撞又唔可以話錯
因為睇個炒法又真係捽落去

講真，行路都可以！

咁都慢車
係銅鑼灣落車再轉港島去堅尼地城係咪好啲

一陣搭北角冇死啦掛
垃圾狗鐵

紅磡坐巴士啦

可否用外人睇得明既詞

埋左佢咪得囉

照開

SMRT轉wireless CBTC係撞過

東涌線明顯多左人

想問南昌而家咩情況？

有無特別慢？

啱啱睇app都仲有

佢呢個位係咩方向

同平時一撚樣

連登仔最鍾意嘅英國車又贏啦

藍線乜事都無

中環翻九龍塘
一切如常 除左要金鐘轉
中環 金鐘 旺角比平時少人

預咗全日架啦

未到照計都慢幾拍

炒唔炒車俾你上到車都塞死架啦

荃灣綫埋中環之前個交叉位

紅磡站301排過左前面大堂個天橋位，就黎排到大堂尾

尖沙咀過去金鐘勁少人

死老豆都返左工先喊啦

下on9 GA, 用大6系統

四十年前設計無碰撞模擬，亦都無碰撞損壞要求，仲想點呀柒頭

當地鐘都可以撞車，紅磡站重叫人點信港鐵話唔達標都唔會冧。

d車長時間運行
有少少意外唔奇

有冇銅鑼灣巴打講下現場環境

而家係自己死左都要返工
你睇下校長

火車地鐵本身個設計都唔預你撞

係囉 講到用其他車就唔會撞到咁咁撚樣

有冇現埸live

油塘站ok平時

嗰個個 SelTrac Thales 合資?
法國佬

全車人合計一億？

過海好順，除左尖咀至金鐘要停一停，無咩人搭仲快左

撞車都繼續返工

祝返佢 成架車得你係入邊

西隧勁塞

所有列車都冇車頭防護架啦
有的話啲力去哂後面幾卡衰過直撞

梗係唔止一億... 人身傷亡喎

咁美孚去太子果段都停左？遲到無睇新聞

賺少左加返多啲

多人過平時好多

紅色線過海有冇問題

自己罰自己?
政府係大股東 好無謂

Claim 撚到咩呢度香港嚟

又要炒IT狗

啱啊，最盡咪死幾百隻港豬
日日150，過幾日人口就補返數喇

尖沙咀過海金鐘行下停下咁，因為要等前面d車離開月台先行得
我諗車程十分鐘啦

一億？ 假日每程平一蚊就得

全新線
同舊換新 新舊並行
係兩回事嚟嘅

頭先搭的士去銅鑼灣 個站唔算多人 只係有提示話無車去金鐘個邊

狗鐵波音式急跌10%

乜野塞紅隧塞西隧
紅線過海邊有問題

90年代開始，會設計列車車頭有energy adsorb

但JR 西日本試過炒車死人

假日平一蚊? 每日坐第七程比個九七折下個月回贈就得

往柴灣方向正常

唔該

有冇p圖睇

港鐵：我哋仍然有喺相關路段提供鐵路服務，唔駛罰錢

老闆：家陣冇哂地鐵搭咩，遲到扣人工

0066又贏

今日紅隧係有點塞
我都奇怪
原來mtr出左少少意外

討論都會冇咗份工？你嗰份咩工黎㗎？

我係卡左係黃大仙上唔到車

狗鐵高層

講到明剩係停紅線金鐘至中環段
其餘紅線3.5分一班都可以話過唔到海

有無人諗住post去外國論壇？

唔會架，priced in, already.

之後佢個website 顯眼處一直有段野係度
MTR?

中環去九龍塘same here
金鐘站荃灣綫好多人

炒車就炒車啦
少少意外

呢啲咁2極嘅
有人話順咗
但有人話上唔到車
btw本身係上水番HKU
最後跳船搭巴士
唔係應該九龍塘都上唔到車

新ceo管理冇事既
又唔係舊果個
大家放心繼續搭啦

最衰都喺用英國車啦

三分半一班車

港鐵又唔洗問責

港島線慢到仆街， 咪搭

信號系統有事。唔係架車有事。兩者冇關係噃。

即係航空管制培有事，你賴落去架飛機垃圾？

Ok啦空車好快入哂
搭緊

紅磡橋過海 條龍長到見唔到尾 自己睇路

手震？

好彩係個新系統仲測試緊個陣撞，如果係戴客個陣先撞就真仆街了

咪係 信號賴落部車
同d人話波音機唔搭咩道理
軟件有事=部車/飛機唔好?

其實根本唔駛咁

去金鐘 轉藍色線囉

嗰次係因為個司機唔想俾人罰，於是瘋狂追時間，結果出事

今次MTR係個信號系統有問題，點都係MTR大責任啲

站入面冇事 出面搭車過海唔使諗

金鐘去荃灣綫咪又係同平時一樣 係等車等多幾分鐘
問題唔大 唔會遲好多

利申搭緊

唔係朝朝都係咁嗎

如果喺中國車，連登仔就唔會咁講架啦。

西隧去中環有壞車

係 差唔多

以後試車叫d工程撚入埋車試，到時包冇事

紅色線好似比平時少左人

就算繁忙時間咁撞死千幾人
香港都冇人出嚟反抗

呢個係鬼佬系統嚟

平時冇咁多

局搭小巴去石硤尾站上車

南昌正常人數，唔洗等順利上車

咁你又唔好咁講野

如果停既係金鐘站
就仆街了

只有你先喺咁嘅情況踩受害者

好彩有班on9仔話過唔到海
金鐘站先無咁塞

有冇人知荃灣往金鐘係咪好塞?

係囉明明兩個方向都冇問題，點解啲人轉哂搭巴士

又可以加價買新車了

如果金鐘站炒車 我諗香港爆動都似

九龍塘好多人

上地面啦戇鳩

返八半遲緊到

sad but true
過多幾年大灣區咪會咁囉

同平時一樣

最緊要唔好阻止返工

btw如果今次係金鐘炒車就好睇了

尖沙咀上車過金鐘有冇事？

輕鬆到中環

出左事都唔踩得

打手真係on9.啲

本身d車舊舊地
係時候換

邊個話喺大陸系統啊？

你有4 隻腳 係快啲既

呢啲設計同車一樣
增加相撞時間
但車長個企位

屌！垃圾！

JR 北海道炒車後社長直情自殺
馬屎亨呢？

個境咁靚唔好浪費可以用黎拍末日喪屍片

我美孚上車先勉強上到，荔枝角已經上唔到人，深水埗條隊排到對面月台，每個站都起碼彈門四次，中段仲停喺度話服務受阻。

紅隊反而塞

問一下
藍色線中環去金鐘 多唔多人？

你肯定出鏡果個，就係受傷果個？

過海的話地面仲惡劣，大家都係搭地鐵啦

咁大單野唔會有人負責

有啲咁嘅事？

炒地鐵？

想像唔到今晚六點金鐘個月台會幾咁恐怖

行路咪得

垃圾唔踩得？
你試下響文明國家發生

北角轉車站

屌 我係太古已經要停低話服務受阻

金鐘往荃灣 好順
月台仲少人過平時
係等車等多一兩分鐘
架車仲唔洗咁逼

唔會，因為用英國車。如果用中國車就會，連登仔話

屌好彩無去到個邊轉

有邊個國家用緊中國嘅信號系統？

個個都驚上金鐘唔到車 逼哂係北角

班人一係唔睇新聞，一係理解能力有問題

沒事兒沒事兒

而張痴撚線
前排新年見班親戚佢揸開紅線討論上年四線死都話而家用大陸野係幾濕鳩成日壞，遲早再整單大野

中環去堅尼地城方向逼唔逼？

香港人又要做沙甸魚了（平日返工時間加強版）

平時都係咁撚多人 真係弱撚智
不過今日又再慢啲 又積多啲

基哥會點解釋

北角繁忙時間日日都係咁 今日有事故一定仲難上

頭先有人炮台山拉緊急制等下個站仲快啦on99

Just like Singapore MRT

尖沙咀轉入金鐘咩環境

香港終於追上新加坡

屌 咁仲搭唔搭呢邊好

退咗休喇

黃大仙

冇人講

美孚一班車就上到？
多唔多人美孚上唔到

好順

無問題 最多中間急停一下

少人過平時
係車程耐幾分鐘

E233:

搭緊巴士啦所以
唔洗咁激動

fake news?關咩黃大仙事

咁撚低汁就唔好獻醜

聽到話要控制人流所以閂閘

大家準備好港鐵又加價

1979年通車
每日8000次流量
撞車機率只有一億一千萬分之一
機率唔夠0.00000001
所以好撚安全

車又唔係，系統又唔係，d人追住黎恥笑做乜春？

綠色線開始比力

為加密班次應付人流，港鐵動用33億元替觀塘綫、荃灣綫、港島綫、將軍澳綫、機場鐵路與迪士尼綫更換信號系統，並於2015年3月批出相關合約（合約編號：3036）予阿爾斯通（Alstom）及泰雷茲（Thales）兩間國際公司合組的「Alstom-Thales DUAT Joint Venture」財團[12][13][14]。泰雷茲（香港）有限公司為港鐵提供信號系統服務多年，包括西鐵綫及迪士尼綫，今次提升工程是公司歷來最大型港鐵項目。

From 鐵膠

幾時重演當年荔景甩卡

又係黃大仙
真嘅話住黃大仙嘅人都幾撚無奈

正，又有一日可以半價搭地鐵

咁大件事都無人問責

北角最後等咗五班車上到，平時一兩架就可以，都係多幾分鐘

觀塘線有冇事，準備出門返工

今時今日仲敢搞呢類大型基建？有無限金錢定無限條命？

東涌線去中環同平時一樣 但行左去中環站反而往柴灣方向要得兩班

舊車唔安全，跟住會買大陸車同大陸系統

東鐵都塞 屌你老母

入到站等緊車

港島去東涌有無影響？

上次四線齊壞都係東涌線同平時一樣

旺角少人到仆街
勁輕鬆

往荃灣方向有無受阻？

算啦 冇可能上到車 油塘已經滿撚左

用你on9啊，用外國系統啊，柒頭

為加密班次應付人流，港鐵動用33億元替觀塘綫、荃灣綫、港島綫、將軍澳綫、機場鐵路與迪士尼綫更換信號系統，並於2015年3月批出相關合約（合約編號：3036）予阿爾斯通（Alstom）及泰雷茲（Thales）兩間國際公司合組的「Alstom-Thales DUAT Joint Venture」財團[12][13][14]。泰雷茲（香港）有限公司為港鐵提供信號系統服務多年，包括西鐵綫及迪士尼綫，今次提升工程是公司歷來最大型港鐵項目

感覺比平時返工仲少人，係咪轉晒去搭巴士

鐵路2.

呢張相好型

可以有乜影響

好撚恐怖

係 紅隧今日好塞

觀塘線真係幾時都會受影響
住觀塘沿線真係畀港鐵吹鳩脹

支那畜發現

打手開始全面進場

九龍塘都封左扶手電梯

金鐘去柴灣方向係咪無事 係就尖沙咀搭過去銅鑼灣算本身諗住全線港島線炒

荃灣線金鐘轉港島好順

要開定2喇

工程

但係之前啲站好慢

好彩連登金鐘仔唔使返工咋，又可以冷眼看世界

仲衰過之前

比平時慢兩三分鐘 但比平時少人